戴眼鏡防病毒

我一向無需要戴眼鏡但聽講戴眼鏡可阻隔病毒入眼，係咪真㗎？

in theory
而家只係知close contact中招機會高
真正個mechanism 仲未知

入地對住你咳可以擋一擋?

利申9up

我覺得唔得，如果得既話唔洗戴口罩，戴奶罩都得

本身覺得可以
但出自一個話戴口罩會講唔到嘢嘅人

我戴咗兩日平光眼鏡，戴埋口罩啲水蒸氣搞到我睇緊濛濛咁，唔慣囉🙄

有道理🤔

有冇人可以FC ？